有冇水瓶座絲巴

利申：水瓶 絲

覺得自己完全唔識表達自己，奇奇怪怪咁
唔知大家係點呢

Same，有時仲要唔知真實嘅自己係點樣

唔係

唔好再信星座
星座=錯

係，我都覺得自己好奇怪

咁係點呢

信一半

又係星座L

點樣唔識表達自己？
我都水瓶

心諗戈樣野唔識用言語表達出嚟，有時講d野出嚟冇人明，奇奇怪怪咁

有時講既野同心入面諗既唔同，同成日幾矛盾

咩星座都有
唔覺得唔識表達自己
利申 水瓶

錯一半?

推

上昇水瓶留名

我上升都係，d人話上升先係最反映到性格

水瓶颠顛地

申:水瓶

水瓶表達能力好喎，不過就好飄忽不定

水瓶諗野係比較特別難估，飄忽不定
不過宜家女朋友都係水瓶，大家諗野好似好夾所以好舒服唔洗估估下

巴 人稱 怪人

比人話思想跳脫🤷🏾‍♂️

Same... 成日收收埋埋

鍾意自己一個人

其實都想有人陪同明白自己...

咩都唔會同人地講

啱，雖然可能唔一定水瓶都會係咁

+1

一開頭好撚熱情
一個月放5 6次飛機
然後又對我愛理不理
你唔搵佢佢真係唔搵你
收收埋埋又唔知佢諗緊咩
佢自己都話唔知自己想點

好攰 磨滅晒我對佢嘅愛

利申 處女座女 ex係水瓶
上個月我主動提出分手

主動少少啦 其實佢應該仲好在意你 水瓶太多都收收埋埋㗎

我已經好主動好主動
每次出街都係我問佢

之前我試過唔搵佢
佢可以連續兩日唔搵我
之後我忍唔住搵佢

咁又真係幫唔落 水瓶真係好被動

佢開頭好主動㗎
都過咗去啦 算了
就當我唔好彩 第一次拍拖受下教訓

會唔會淡左呀 要進入內心係幾難既事

一定係㗎啦 唔愛就係唔愛
佢都有同我講過佢點解唔開心嘅

咁分手都好正常既 水瓶注定孤獨

完全唔明點解個個都話佢哋奇怪，明明就好正常

佢同你講點解唔開心，咁你有冇做d野呀？

正常時好正常，唔正常戈陣又旁人完全理解唔到

水瓶絲here
我都覺得自己好難捉摸好麻煩
一時會好唔開心，係咁鑽牛角尖 一時會睇得好開

每次都有開解安慰佢
返而我自己唔開心佢講一兩句就完

Same
麻煩友，思想太跳脫

水瓶巴hi
唔知係自己本身內向定真係水瓶問題啦
自己係好鍾意將啲野收收埋埋 自己一個面對
唔會同人講心事/關於自己嘅野
有唔開心都係自己一個鬱住鬱住 唔會同人講
然後果排嘅心情就會極差 個心會「喇住喇住」咁
好多時連自己都唔知自己諗緊乜

同路人，d野收收埋埋，路識同人講

其實係驚同人講會阻住人/人地根本對自己嘅嘢冇興趣

水瓶座嘅我喊緊

水瓶座內心係成日喊 但只有自己先知

基本上搵唔到任何人明白我地
有咩都唔會同人講 有時冷淡到自己都覺得衰
但有時又會熱情到仆街
利申水瓶巴

估唔到有咁多人咁似唔係得自己咁奇怪

same

但如果你收收埋埋當然無人明白你啊
你會同人傾下自己嗎?